====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: je prends un exemple parisien parce que comme vous êtes éventuellement à Paris , cela peut vous frapper plus , mais on pourrait en prendre aussi bien À Lyon ou à Marseille , vous vous apercevez qu ’ actuellement la Nationale 186 , je veux dire celle qui intercepte un peu au Nord d ’ Orly et s ' en va vers Versailles entre Paris et puis Plessis-Robinsons par exemple , est en train de se transformer en une espèce de vaste rue commerçante chacune commune créant son shopping secteur dans le désordre le plus total .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ pouvoir, frapper, pouvoir, bien, vouloir, dire, aller ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ pouvoir, pouvoir, bien, vouloir, dire ]
alethique :: 3 :: [ pouvoir, pouvoir, aller ]
appreciatif :: 2 :: [ frapper, bien ]
axiologique :: 2 :: [ frapper, bien ]
boulique :: 2 :: [ vouloir, dire ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ frapper, aller ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ vouloir, dire ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ frapper ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ frapper ]
Total feature counts: 40


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ pouvoir, frapper, pouvoir, bien, vouloir, dire, aller ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ pouvoir, pouvoir, bien, vouloir, dire ]
alethique :: 3 :: [ pouvoir, pouvoir, aller ]
appreciatif :: 2 :: [ frapper, bien ]
axiologique :: 2 :: [ frapper, bien ]
boulique :: 2 :: [ vouloir, dire ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau1 :: 2 :: [ frapper, aller ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ vouloir, dire ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ frapper ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ frapper ]
Total feature counts: 40

